<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-br"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-br" /><updated>2022-12-10T23:14:10-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">FOZ ON PANIC</title><subtitle>networking?</subtitle><entry><title type="html">Idiotas vão te matar</title><link href="http://localhost:4000/vilac" rel="alternate" type="text/html" title="Idiotas vão te matar" /><published>2022-12-10T00:00:00-03:00</published><updated>2022-12-10T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/vilac</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/vilac"><![CDATA[<meta charset="utf-8" />

<meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type" />

<!-- Hotjar Tracking Code for https://www.fozonpanic.com/ -->
<script>
    (function(h,o,t,j,a,r){
        h.hj=h.hj||function(){(h.hj.q=h.hj.q||[]).push(arguments)};
        h._hjSettings={hjid:3283671,hjsv:6};
        a=o.getElementsByTagName('head')[0];
        r=o.createElement('script');r.async=1;
        r.src=t+h._hjSettings.hjid+j+h._hjSettings.hjsv;
        a.appendChild(r);
    })(window,document,'https://static.hotjar.com/c/hotjar-','.js?sv=');
</script>

<hr />

<p>Pensavamos que idiotas iam nos matar, mas imaginavamos que seria por inação ao invés de ação. Se você não for um idiota não deve ignorar essa mensagem</p>

<h3 id="objetivo">Objetivo:</h3>

<p>Selecionando membros para comunidade privada/secreta. A partir 
de uma seleção filtraremos os indivíduos mais astutos para compor, <strong>inicalmente</strong>, uma comunidade
em grupos virtuais.</p>
<hr />

<h3 id="nossos-interesses">Nossos interesses:</h3>
<p>Entendemos que a maioria das pessoas estão perdidas em suas vidas, mas que, ainda assim são guiadas pelos seus próprios hábitos e costumes, sem fundamentos, para uma vida típica, padronizada e triste. Esse fato dificulta o florescimento de interações profundas com valores e objetivos para pessoas que buscam uma vida longe de mesmices e limitações. Por isso, nossa comunidade pretende estabelecer um ambiente no qual indivíduos possam pensar, discutir e agir sem restringimentos.</p>

<h3 id="seleção">Seleção:</h3>
<p>Se você vê importância em estabalecer esse tipo de vínculo deve nos 
provar que é capaz de estar entre nós.</p>

<h4 id="instruções">Instruções</h4>
<ol>
  <li>Enviar por um dos meios abaixo a respota do porque acha que deve entrar.
    <ul>
      <li><strong><a href="https://t.me/zorpy">TELEGRAM</a></strong>.</li>
      <li>EMAIL: sorrymybadd@dnmx.org</li>
      <li>DM_SITE: <strong><a href="/contato">CONTATO</a></strong></li>
    </ul>
  </li>
  <li>Se você for uma pessoa compatível, entraremos em contato em breve para fornecer mais instruções.</li>
</ol>]]></content><author><name></name></author><category term="explodir" /><category term="vilac" /><summary type="html"><![CDATA[Pensavamos que idiotas iam nos matar, mas imaginavamos que seria por inação ao invés de ação. Se você não for um idiota não deve ignorar essa mensagem Objetivo: Selecionando membros para comunidade privada/secreta. A partir de uma seleção filtraremos os indivíduos mais astutos para compor, inicalmente, uma comunidade em grupos virtuais. Nossos interesses: Entendemos que a maioria das pessoas estão perdidas em suas vidas, mas que, ainda assim são guiadas pelos seus próprios hábitos e costumes, sem fundamentos, para uma vida típica, padronizada e triste. Esse fato dificulta o florescimento de interações profundas com valores e objetivos para pessoas que buscam uma vida longe de mesmices e limitações. Por isso, nossa comunidade pretende estabelecer um ambiente no qual indivíduos possam pensar, discutir e agir sem restringimentos. Seleção: Se você vê importância em estabalecer esse tipo de vínculo deve nos provar que é capaz de estar entre nós. Instruções Enviar por um dos meios abaixo a respota do porque acha que deve entrar. TELEGRAM. EMAIL: sorrymybadd@dnmx.org DM_SITE: CONTATO Se você for uma pessoa compatível, entraremos em contato em breve para fornecer mais instruções.]]></summary></entry></feed>