<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="pt-br"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.3.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" hreflang="pt-br" /><updated>2022-12-05T01:15:13-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">FOZ ON PANIC</title><subtitle>VilaC é um lugar muito chato</subtitle><entry><title type="html">Explodindo a VilaC</title><link href="http://localhost:4000/explodir/vilac/2022/04/12/vilac/" rel="alternate" type="text/html" title="Explodindo a VilaC" /><published>2022-04-12T00:00:00-03:00</published><updated>2022-04-12T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/explodir/vilac/2022/04/12/vilac</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/explodir/vilac/2022/04/12/vilac/"><![CDATA[<meta charset="utf-8" />

<meta content="text/html; charset=utf-8" http-equiv="Content-Type" />

<hr />

<h3 id="objetivo">Objetivo:</h3>

<p>Selecionando membros para comunidade privada/secreta. Felizmente a partir 
de uma seleção filtraremos os indivíduos mais astutos para compor a comunidade</p>

<hr />

<h3 id="nossos-interesses">Nossos interesses:</h3>
<p>Entendemos que a maioria das pessoas estão perdidas mas que ainda assim são guiadas pelos seus próprios hábitos e costumes sem fundamentos para uma vida típica, padronizada e triste. Esse fato dificulta o florescimento de interações profundas com valores e objetivos para pessoas que buscam uma vida longe de mesmices e limitações. Por isso, nossa comunidade pretende estabelecer um ambiente no qual indivíduos possam pensar, discutir e agir sem limitações.</p>

<h3 id="seleção">Seleção:</h3>
<p>Se você vê importância em estabalecer esse tipo de vínculo deve nos 
provar que é capaz de estar entre nós.</p>

<h4 id="instruções">instruções</h4>
<ol>
  <li>Enviar por um dos meios abaixo uma mensagem com suas intençoes e porque acha que deve entrar
    <ul>
      <li><strong><a href="https://t.me/zorpy">TELEGRAM</a></strong>.</li>
      <li>EMAIL: sorrymybadd@dnmx.org</li>
    </ul>
  </li>
</ol>]]></content><author><name></name></author><category term="explodir" /><category term="vilac" /><summary type="html"><![CDATA[Objetivo: Selecionando membros para comunidade privada/secreta. Felizmente a partir de uma seleção filtraremos os indivíduos mais astutos para compor a comunidade Nossos interesses: Entendemos que a maioria das pessoas estão perdidas mas que ainda assim são guiadas pelos seus próprios hábitos e costumes sem fundamentos para uma vida típica, padronizada e triste. Esse fato dificulta o florescimento de interações profundas com valores e objetivos para pessoas que buscam uma vida longe de mesmices e limitações. Por isso, nossa comunidade pretende estabelecer um ambiente no qual indivíduos possam pensar, discutir e agir sem limitações. Seleção: Se você vê importância em estabalecer esse tipo de vínculo deve nos provar que é capaz de estar entre nós. instruções Enviar por um dos meios abaixo uma mensagem com suas intençoes e porque acha que deve entrar TELEGRAM. EMAIL: sorrymybadd@dnmx.org]]></summary></entry></feed>